巴塞唔會咁撚戇鳩呀？回購尼馬

最近西班牙媒體一直有消息表示尼馬有可能回到巴塞，而據進一步的報導，尼馬回到巴塞並非不可能，他與巴黎之間有一份個人協議。

2017年夏天，巴黎向巴塞支付2.22億歐元的違約金將尼馬帶到法甲，但在那裡尼馬並沒有在個人榮譽上取得太大的突破。他還一直與巴塞保持關係，幾次回到巴塞隆拿探望前隊友，並與蘇亞雷斯和美斯這兩位關係很好的朋友頻繁互動。

巴塞方面，雖然在去年夏天尼馬的突然轉會令到他們十分被動，但如果能將其回購，那對球會的實力和商業方面的加成還是好大的。《世界體育報》已經指出，如果教練組有要求回購尼馬，那高層會啟動這一操作。

不過難度在於，巴塞是否還有簽下尼馬的預算，以及巴黎方面的態度。《GOAL》網消息稱，由於尼馬自願回到巴塞，他已經準備好降低自己的薪水，以減小轉會的阻力。而西班牙塞爾電台更是透露，尼馬與巴黎之間有一個協議，那就是在明年夏天，如果有球隊能為他出到2.2億歐元，那他便可以離開球隊。

巴黎竟然仲有錢賺

唔覺得會

返去又要比美斯騎住
留係到又有個麥巴比

come mc la diu

Come mu la diu

皇馬,曼聯有位

去曼聯唔夠打喎

點打贏班叻架做大佬

單比利件垃圾都億半既話
咁屁馬係值既

尼馬咪又係力架
不過淺色啲啫

去皇馬比威爾斯金手指篤死

尼馬真係煩膠黎
麻煩到癲

睇開波都知世界體育報咩料啦

去利啦

Mk仔實可以圍爐

好明顯麥巴比先係巴黎未來

想響PSG 手上回購球員？你同中南海高層有交情仲有價講既。

無啦啦提丹比利 佢屌左你老母？

不了 有alba仲好
dembele遠射又勁過尼馬

代替品Dembele

丹比利垃圾
條友都唔知有冇睇波

美斯我諗都係踢多2,3 年

尼馬巴西人黎講比班前輩自律好多 可惜性格太on9 搞到場外新聞仲報道得多過自己成績

印象派球迷
仲唔係人屌佢又屌個啲

有大佬做都唔去啦
要泊大巴做埋防守
扭多兩扭又俾班長老話